大埔連儂牆全滅

竟然無人講??

琴晚食環清 大埔group講